(尋根究底)蘆薈汽水

係好幾個post 兩登都有人提過
青BB嘅蘆薈汽水陪住唔少巴絲成長
但佢忽然消失係世上
到今日都未有人嗡得出牌子/有相
實在好遺憾
好想大家可以合力搵到佢嘅資料

推

蘆薈樂

細個印象中ok/7-11 有隻樽裝深綠色的蘆薈飲品

有汽咖我講嗰隻

白色樽蓋

屌, 係咪透明膠樽, 有氣飲落隻味好獨特, 初頭飲有D似藥水味, 但飲落其實幾正
小學成日飲

係啊
好想再飲多次

有無圖？

年代久遠
大家記憶都模糊
我都想有圖

真係好耐無見過, 個陣個小學同學大鳩我話係佢D藥黎

無記錯係透明膠樽, 白色招紙, 隻野飲既色有D似忌廉但無咁黃

孟加拉效應

多到用過啲樽玩保齡
咁都孟德拉